需唔需要開個post置頂整理下發生左咩事

又醫管局、又暴動罪、又中信事件、
又有post 投最後限期

好似仲有好多

推

因為真係好多事同一時間發生緊
就好似你冇錢果陣啲單就排山倒海要你交咁
香港人太安逸, 要還的...

同意
如果唔係一直有追住fact check channel 我都已經亂晒